［突發有圖］ 深水埗 呀叔 勁撚串

Ssp

深水埗買豪宅啲人都白痴。

屌，愉翠苑。

咁細點睇阿大佬

好撚好笑喎